美國有條友因為唔戴口罩比公司炒撚左

做保險仲串串貢

抵撚死，
俾人影撚住就扮死狗啦，
做aa對閪客咁耐都唔撚識點做人，
返屋企拎失業救濟金啦

抵炒